SHF拉打特攝魂展綜合POST881 失蹤人口預左架啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

魂展預28號打後到

20年 1月 10月27截

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

命犯天煞孤星

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

預左架啦 對唔住🙏

掉咗十個西瓜, 可以去邊度claim錢

推？

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

推呀唔該哂

預巴希望可以引到預巴出黎

李小姐？

乳巴同人稱大乳既預巴係咪有關係

狗官同人稱狗官格嘅狗巴係咪有關係

直頭同一隻狗啦

馬xx同狗官有肉體關係

Woz, Iwae

Testing

預撚左架啦

mon左咁耐終於上水

好波

聚魔之地打完古龍打歷戰再打古龍再打歷戰中

姐姐話今晚一齊打

刷大靈脈玉

大乳有無買我老婆本寫真

到

好想J尾碕真花

大乳揾得返啦

躝

BB

好感動

LM

老註

留名

新po留名

究竟馬官係咪真係俾大乳扑咗

lm

期待咗佢好耐了

訂咗隻碟

諗住買figure咋

SAO?

孤仔終於開咗蜃氣樓

買得好呀

獵人們我哋10點半開波好唔好

本野好厚

Stacia買

係阿姐唱ED

三條女得直葉表現唔知想點

新po留個名
頭先執位嘅時候發現隻rkf海海兩隻手都斷晒

未返到屋企

打到12點前應該

聽日放假夜啲啦

你問下隊長肯唔肯先啦

隊長要騎老虎

大家唔好搞狗宮啦 玩咗一個post就算啦

你指馬官？

我唔講啦見佢哋最尾好似嘈交好有火氣咁 無謂啦

奚奚下一個環保

撚咗我幾日
還我公道

奚奚未夠班

都唔知你做咩要扮到咁

真心㗎扮

下次唔好咁重口味啦

零號踩住黑金

大隊長呢 隊長喺邊呀

馬官演繹得唔好，但全出自真心，下次會改善🙏

幫我問下佢係咪扑左我啦

大乳扑人唔駛你教

集氣召喚MUTEKI GAMER

魂展近了

鬼影變幻球

暫時停鞭再亂講就連本帶利咁鞭

留名先

孖生家姐

依家有陣味

想講又搵佢唔到

雞雄亂講嘢小心啲

好小心

原價3300羊連稅自己諗

好想入隻大橙

買囉

呢隻冇乜人放 見親都千幾

大密瓜頂住先

雜果將軍掂唔掂

我家黑崎一定會將最好既帶比大家

個笑容好鬼異

可以用真摯形容🙏

呢個先真摯

好清純既感覺

晚安

見到冇晒Build時就明明本身唔想買都想買返隻

講多啲

各位早

註巴早

尋找預巴的故事

各位早晨
請問預巴去哪兒？

早呀勇
可能佢放假icebrone 到日夜癲倒

都似了

郁d就話雞

話說隻玩具達人ooo星期四到手WhatsApp 搵佢先快好多要追數嘅既打可以試下

各位師兄早

終於拎咗

苦瓜要一,OK?

無了

前排間間開訂你又唔訂

係大乳啊 早

國國我知你有嘅

次次你都唔訂下次唔放比你

早

點解呢張Poppy會影到咁靚
入面到底攝左幾多塊野

乳牛

幾正喎 係濃妝左啫

琴晚去到展七點已收工
隻kiva我正式放棄

仲有2日

今日再去

咁有排真係嘛

收左工諗住去睇下隻01,日日都趕唔切

咁等得

THX

次次去親都冇開

一陣去睇吓有冇先

我都想入隻 同12月隻大蜜瓜互抽

今日肯定四五點收

我點半去

將啲鳩錶攞走 即刻同法老一樣咁靚
依家真係

環保膊頭同undersuit

another ded你有d面善

屌你生野咁撚樣

東映表示你哋成日踩佛牌樣衰又笑佢碌地，你哋好快就後悔

套Suit仲係到東映梗係會用
萬年換色唔換身

玩咗個幾鐘pokemon go濕撚哂

兩套溝埋又變套新suit

屌就算換色都整好啲啦
上年隻龍我Evol就算換都換得好過佢

有冇識p圖嘅巴打可以幫手p走晒啲錶

想問下日魂／港魂送唔送海外？

新舊another ded對比

欢迎光临, 香港与大陆接轨

Cls 似馬鐵

正式与大陆接轨

東映一直都走在環保最前線

求撚奇到..

日魂唔送日本以外
港魂唔送香港以外

肩個牛角 有啲多餘......

Geiz大量掉落物

石門

新手留名

有冇話幾點收

想買build,但唔見有
唔想空手而回，局住買隻exaid
睇哂成套劇都唔係好接受到個樣

註巴咁樣都搞咗兩個月

係日本用300 幾買咗隻type technic

填顏色

柒到無眼睇 紅卜卜就咁痴啲錶上去 大陸翻版拉打咁

我都爭喱隻

隻基子
放曬上身就靚咩
我正式宣布時王最型棍子係救世主

鎧甲勇士呀？

早硬

我就係想揾埋豆奶特濃，不過冇
又想買埋Formula

Drive我爭technic同special

仲衰過老翻

成件事好low budget

佢前前後後都追左好多次先攞到，好慘

其實都幾似

佛牌變紅色咪算囉

博反應好出多隻SHF

佢啲紅同金嘅配色令到成件事好大陸feel

掉落垃圾桶啦

同樣諗法......
出shf要一

慘，果然成套得廢佬係型

輕鬆完勝

當大家以為佛牌挑戰緊大家極限嘅時候，東映又再黎個勁啲

不了

我都覺成個感覺好cheap

霸氣一拳一件

快d完 line ，出返龍兔俾我

唔知呢

一拳拉打
希望來緊仲有機會出場

完咗架啦woz銀河都出埋

一天都光晒

早🙏

another diend同基次個form

早呀狗

我今生只做一件事
就係撬開你個彭乳硬把口

樓主好

堆填區無位了

Another dnd個搏頭隻角成碌鳩咁

gay子佛牌偷工減料

遲下可能仲有woz同月讀外傳
麻煩堆填區留多兩個位

woz仲有咩可以講

事撚旦貼曬啲錶芯就完成

新世界可能又鳩嗡啲嘢呱

舞姐

無錢雕半身像

隻色幾靚

有舊版，不了

想問有去朗豪坊b記展嘅巴打，build係咪全部售罄？
如果係嘅話，咁我就唔去啦

我依家想揾返佢

why not both

利申：有舊版

快點派
利申 冇舊版

新版都訂咗
等撚狗城送上門

喺佢度訂咗魂展貨
依家好撚驚

打完麒麟先有金獅子打

好快手姐隻麒麟

通販貨都搞成咁 魂展貨真係恭喜你啦

下年魂展攞貨

仲打緊浮空意 比佢一下撞落地死左好嬲

成個mk乜事都冇
個展五點唔夠就收 星期六
個兩條友蛇王蛇到上癮

罷工

Yes 你試下再搵下佢啦
出黎都係話實體店多嘢搞忙

已正皮

咩料

屌那星差d係公司click左入去

上邊咁開心又搵到玩具玩
有無人可以放隻decade 初版真骨比我

今朝皇座咁平叫你話無kiva唔買
過半日就買左

淨係想入小提琴同皇座

放出去咪得 不過太遲

我都有多隻全新放660頂爛市先

入到decade哥未呀

都未出10 月貨 點收

如果師兄真係放我要阿

又話收舊版

想要曬

大食

唔多掂

炒咗放錶上身個設計師佢啦

日本仔重弩2分幾鐘搞掂金獅子......
唔怪得隊長依家都做埋槍手

計曬位架

尋晚打完雷狼龍就出黑狼鳥任
晏啲睇下你打唔打

唔知呀

最新隻KUUGA邊度仲有得訂

俾人打兩下啲watch就跌曬

跌哂仲靚

最高 最善 最大 最强 OHMA ZI-O

召喚隊長

我瞓了

好

哥基啱唔啱？

入小隊集會

無機

想問下有無機會一齊玩?但我唔係成日玩

我哋開咗小隊集會但通常無人係入面
所以你玩嗰陣可以上嚟問下有無人參戰

請問drive type Tridoron 豪華版當年原價係賣幾多円架？

上網淨係見到4位數嘅價錢，想知同原價差幾多

有無師兄搵過改造屋改野？做功如何出到黎

貴咗一倍左右

唔該巴打

真心 6XX 接近700 好過要食炒
出貨低過700機會都唔大 我覺得

又唔叫

你依家玩緊？

啱啱玩完

入咗小隊集會先啦

你仲玩？

2點左右

太夜 下次

你係咪啱啱入咗可以同你打一兩場

係我

其實唔難

我就訓啦，聽日玩

有位呀，得我同泊巴無打緊嘢

聽日先
入黎睇下你架咋

邊位

冇睇

咁下次先

Ching識野

眼袋有時頗大

總之點都正

幾時有唔正過
係最近殘左 應該俾仔屌得多

早晨 咁早起身

耕田嘛

我偷完米都準備訓
張圖隻tanktank 係幾靚

記得訂啦

G持

永續build

追緊SHF龍騎line

等真骨

就算真骨應該都係一二拉王蛇我諗

啲契弟獸唔知會點出

蘿蔔魂

出先算

等下就有

就魂展

完啦好嘛

想問base form woz宜家洗唔洗三舊

哪知

狗城限定，仲要帶埋zero one driver先有得買
痴媽根

...真日本限定

已射thanks
好想救世主同Ginga快啲有得玩

下年先有

究竟我有生之年會唔會等到Bandai出SHF Muteki Gamer

定係應該等多十年出真骨先買

仲有7-8年時間

早
三合一同佛牌

出完Exaid同Build line先補返喱兩隻就差唔多

專心射撈溫

Zio宜家唔出無人買

完咗架啦

嗰條片真係好撚癲

大團長仲癲

唔該暮巴

盲反

請問如果上網買兔兔嘅話，有無途徑可以換番條腰帶架？

咁都得

想追究極古迦

太刀撚 慘

笨大可以又環保啦

#285 wow咗啦
拎弓

泊霧子尋晚加入咗小隊

見到
靠你壯大

各位前輩早🙏

之前有冇試過咁

印象中就無

瞓咗無睇

如果香港有 都焗住要帶

積極招募痴漢

想睇現時點班炒狗戴腰帶排隊買

留名想睇

可以塞隻神 落架坦克車到

又得啫

戰神坦坦

終於MR100又要打juno

哭泣：其實唔難

我仲係六十幾日日番到屋企開得機都11點 最盡都係打到3點 第二日又冇精神日日loop

隊長同深紅升得好快

慢慢打

你未入預巴小隊？

點入

隊長100MR未

過咗啦

隊長咁勁
係咪聚魔刷大靈脈玉 噚晚同d fd打聚魔隻歷戰金獅子笑到差d飆眼水，4條友一場夾埋至少貓5次以上

去聚魔場主想打乜就打乜 無理過要咩材料

聚魔刷大靈脈玉要搵LV6,7打歷戰古龍

鎖咗瘴氣lv7 得閒先再攪

大靈脈玉個個都缺
一把rare12升到盡要2粒，一套防具又要5粒，咁樣一set已經食7粒

Rabbit Tank肩甲易甩係咪淨係20週年版先係咁

我等

下次記得加慎入

又係得隻豬唔出聲

等埋10月貨先啦

佢有出聲講mhw啲嘢

晏啲比個code你入小隊集會再邀你

唔係貼馬XX已經唔算係伏

自己睇下你post頭貼過啲乜嘢

用佢送嗰套得啦應該夠你上位爆機
遲下iceborne先再砌啲礦石裝頂住先

佢送左邊套

過多幾日就有 等多陣啦

終於追咗龍騎survive form人生第一套睇嘅拉打

怕羞

即係鳩入人場，跟住佢地打嘢？
純粹想衝MR，開咗幾條龍先開始話搵古龍種

我嗰隻條頸變咗粉紅色

咁樣？

我係為左用李小姐召喚預巴

係呀

［突發］示威者為救人凌空飛腳，持槍警員被擊倒！！

算啦 唔算太明顯 話哂隻嘢都出咗幾年

得我同老鼠要幫佢打啲上位嘢

大家好嘛

超勁

比人拉左啦

見片就叫佢del 唔好再傳 保護人

我可以加呀 入嚟啦

我都想入

入啦

幫你老公剪髮啦

WHY

面書見到
Another Oma ZI-O ZI-O Woz 裝甲

睇黎佢都飲左唔少珍珠奶茶

好似舞台劇

左同右

月讀外傳屌唔屌

testing

不推文唔限一分鐘一次

不要再說了
我唔會改名 住架

test

好似係

咁就好了

比人中出有左都會變肥

快d改 我繼承呢個名

狗官格

我老婆高田蹄露

終於可以啦

驗孕棒

係我做既

預左架啦

高速推post都唔怕影響出面

連狗好波

係防止某啲玩具post/玩膠post因一分鐘一次既限制而懶得用不推文快速推post

都好吖

有生之年都再收唔到呢個名嘅回覆

泊霧子今晚幾點做獵人？

好多錶帶

希望10點
但我呢啲小薯點跟你地

可以打你嗰啲

無謂難為你地

改返做紅字

Save左邊個post好可愛又戀愛了

同我打先難為佢地 佢地斬兩刀條龍就死

我Ra

撤回言論都無用

唔關事

俾人扑咗

劇透

有3個壯仔咁正
Btw我老公獨一無二

想問下掌動agito岀左未？

今晚一齊打

ys今日現時點見到

頭先喱條友問當初點解會做鳩預巴係四川老闆有無人識答

好佢爭炎王 屍套 冥燈就可以加入iceborne大家庭

無裝打啊

留係CAMP,哭泣solo

深紅哥你好幾時帶小弟升MR？

頭先個場鋼龍已經類似係咁

哭泣食緊飯等佢開場

去緊買飯

大隊長 哭哥 深紅哥幾時carry

不如你開聚魔比我地入做你跟班

佢開你入唔到....

因為.....
所以.....

當年入黎個時好似已經見到大乳俾人做係四川仔

睇咗新一集刀劍未

美男子壯仔

謝絕蝗語

Another John

一齊驗眼買眼鏡有八拆

尋晚睇咗
又燒經費

]

你都認自己古古惑惑 機心狗

我老公近視唔太深

壯老婆講得好

撚狗格

上面啲圖同公投嚇到我痴線

隊長呢

古惑唔係我講
係大家對我嘅誤解

#685 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又排毒mode

撚下狗 你要解釋等我撚下狗

其實
海海都幾靚仔

打完風 成田唔比飛機land

見到d新幹線浸哂水

又撚

大家都係環保產物，點解Zi-O硬係有股柒味揮之不去

因為Zio真係柒

同意
佢真人仲要靚仔過劇入邊

泊霧子呢

點解你哋唔肯信我係真心？

你個底太花

馬XX老公信唔過

開機

意淫你老婆

你開任

老鼠去咗睇iceborne開頭

泊巴開未

去左睇老婆

過多幾年再環保就唔覺架啦

屌你連個胸甲都玩環保

頂，DRIVE把劍同槍要另外買多兩隻前期強化FORM先有，好卑鄙

環保笨大

都幾慘，Drive原價4000唔似Build，時王，01咁3000，又將嗰堆軚件變咗五個特典
Wild都算，Technic真係唔係個個頂得順
不過我都有入，我寧願多隻嘢玩好過硬食電單車加武器，不過最正始終係好似exaid woz咁5字頭連埋武器

Technic真係drive迷都買唔落
個設計到底係點諗出黎

翠綠色、牛角、豬鼻、頸箍

暫時淨係入咗隻豆奶特濃，已經元氣大傷
諗緊入唔入埋隻兔兔同坦坦

方瞄拿同豆奶特濃

又開始派貨

你幾時上線派藥琴晚搞唔撚掂
成班青山走出黎

出咗一陣了

咩貨

金檸

以為又月尾
月尾苦瓜到時去咗日本又唔知點

學日文係舖頭排隊

我買埋technic

你就威啦咁夜有人打嚟

日魂？

明明係女上司搵哭泣

yes

無無準備上線

你搞錯哂

一車車

相信李小姐好快會搵我

易話耶

今晚再搵女上司

喱隻你反而有訂

我有訂既隻隻都有訂齊
我冇訂既一隻都冇訂

今晚幾點先

嘩 係喎

係左架啦

唔知星期五有得派未

我竟然睇哂...

原片

點跟 有訂齊

thx for sharing
你可以繼續去拎ded

金檸點解我有訂???
坦坦仲未訂,唔撚訂

坦坦做咩要pass

比多半個月時間我

上次已經講過日本黎
臺灣人都用多 大陸人都用我都無計
你大紅字都改變唔到事實嫁喎

真心無特別鐘意呢個FORM,留啲錢係HT果面

哦

但我分分鐘收工又走左去訂

仲未截嘅
諗唔到理由唔訂

咪就係仲想屈我

哭泣：係貴啊dllm

垃圾HT 狗都不玩

濕濕碎啦

你聽電話聽到熄咗mic下落不明

要一
依家坦坦仲未收皮睇嚟無二次受注了多個位出其他嘢

你本身有無嘢想打

架ps4無電熄左機

好事嚟

Mhw既話無咩野想打 都係想有人一齊玩

泊霧子未上我哋可以磨下聚魔先

坦坦感覺好瘦

實在太過份 利申我遠離左獵人既生活

去到某啲盒真係漫無目的咁打 組下隊係有啲樂趣嘅

近排隻BUCKY 好正

睇睇下就慣

以前狂玩,唔知點解今次ICE玩完主線無乜點打了

主線只係序幕

依家見到珊瑚同熔岩地帶就打佢

唔推聚魔又無得打雷狼龍, 黑狼鳥, 金銀火, 黑轟

好 今晚再玩

好耐無見到佢幫手我個聚魔太廢

返學啦啲女痕咗兩日

有大團長嘛

大團長好廢遲啲整多隻強化版就差唔多

小妹今晚要專心打石仔開左把刀先

千年殺好嘢
隔離post見到好靚

懷疑女上司痕咗幾日多啲

打贏咗冰魚

比你真係屈到我咪又係一條女
你十鳩幾條女一齊痕喎

爭銀火未見到
套黑轟裝好癲

再次重申
哪有女

黑轟易打過轟龍

金火＞黑轟＞黑狼＞雷狼
d屬性異常有最強之盾都覺得痛

無 架Ps4無電熄左機
條冰魚應該走左要再打過

ching ho ball

咁你係執石仔合返上位把滅盡
變咗任務好似有得射救難

合左刀先
頂唔順個數字彈個5出黎

圖片支援
多謝支持
🙏

憐憫早

唔好誤會
我支持zero同taiga咋

支持剎那

同壯

摸零

俾d骨氣咪玩HT啦

最近入不敷支嘅問題愈黎愈嚴重 睇黎要變賣下家當

賣都唔緊要 最慘係賣咗好難買得返

朗豪坊今日最後一日?

但隻隻都好鐘意 隻隻都唔想賣

早厷

印象中係

正想問

救難啦

已退坑

你去咗未望下隻01實物

無

Endgame嗰啲都放埋?

EG 得返85 好似係

大乳：唔望 已櫃入

我都無去過 今晚收工去分分鐘又收咗皮

望唔望都買咗先

一樣

想學雞雄哥

我都未望 一齊

隨緣吧

基本方 點都入左先

揸住01有閪屌

望咗又係買 唔望都又係買

講緊七點出到去都驚佢收咗皮, 你唔OT再講

今晚係大乳嗰邊

雞雄: 同我用個塞滿shf 01既貨櫃換個塞滿女人既貨櫃返嚟

奚厷：再塞滿女人個...

早啊泊

兩隻85

米王

乜料

雞雄要女使撚換
一車車送上門

一年一隻

唔夠你黎你老婆馬...

收皮啦 咪spin喇
後面條女叫你呀

炒狗呀

一隻都無

雞雄哥

靚仔85同爛咗個隻

土地係一個挑戰

馬宮又spin

雞雄哥哪有土地問題

雞雄: 我要哂
我哋喱啲只能二揀一

無土地問題因為無土地

減條仔

都係兩隻姐

奚厷自爆食兩隻師姐 其他係師妹

馬宮又痴咗邊條根

比個機會馬宮spin下

太撚過分

宜家啲人係理直氣壯講蝗語 然後屌番你轉頭

Anyway呢個term喺香港用得嘅人 應該都係比蝗文化洗左腦

雞雄咁謙呀

Work hard Pay harder

學術研究
其實上次睇完佢講個字既解釋之後, 我都係唔明點解井桁弘惠套用到

唔知 我都有研究過哥哥姐姐個定義 好似根本後生男女就可以叫

聽講你雙入開

謙過狗謙

唔好研究 最多唔理就得
係有愛既就直接叫老婆

雞雄:玩具箱入 女就旅遊巴入

狗狗

回最尾張圖

咁佢係細路 係套劇又有小小姐姐feel 咁講
我唔熟呢個po d 規則 我可以唔再講
但係
咩撚都講蝗文化就ban 鳩人再既定人既行為已經同紅衛兵有咩分別？

唔好話HT, 坦坦我都只係單入

啱 老婆老公 男女友

例如我地有壯B老公 黑崎老公 仲有高橋蹄露老公

Post d妹妹開心下

又要比人話小圈子

挑戰時間 請講出下列兩位拉打女主角的演員名稱

仲有你老母個老公

家母家父都安好 狗狗有心

秒左 請問奬品邊度拎

黑崎係我老婆 但我應該唔係佢老公

慎入

用巴打嗰套 以言行嚟既定人嘅理念 就係紅衛兵 姐係見到人講臭蟲收錢外國勢力論 而話佢係三毛藍絲 嗰啲就係紅衛兵?

點都好 你要用我阻唔到 至少我要接觸嗰個term 真係得大陸media先聽到

唔好再嘈 和解ok?

佢啲日常咋哇

唔想破壞淨土 開心些牙玩具女女

又話每日九點

點解你要咁樣話美空

美空格

屌你老母

呢啲真係要屌
與民為敵

只要你想 就可以係

仆街仲好講 唔係你開壞個頭鳩up會咁咩

不了不了

咁條女歸我

基本上雞雄無出聲話要 你就可以攞走

相信一眾巴打都冇異議

無競爭無進步喎。。。。我係咪應該搶波比定露露

雞雄俾條生路嚟行ok？
已經差唔多成間u啲女佢食晒

雞雄之日常煩惱 - 揀邊條女陪訓

試下食仔

露你老母臭化

Ok 下次改名就係黑崎莉奈老公

九點係你講架

好惡
係咪唔小心講左你平時講既愛稱。。。想要咪讓番俾你囉

壯B老婆心動上水！
呢條佬真係極度吸引隔離個位小姐唔該借借唔好霸左我個位

嗯

李小姐

好掛住預巴句嗯

我都係

嗯 = 收皮啦好嗎

咁哦呢

如果唔係有上限我應該已經成為冷宮三千既其一

壯仔事業已玩完比白倉收皮

希望你係燈神

多圖慎入

佢唔係姓燒喎

由今日起我改叫佢燒泣巴

扑左扑埋右

HT終於出埋肥雷同哭

引緊坐係隔離個同學訂

合理 演員外貌 身高 演技都比兔兔屌打
連套劇既劇本都衰過人

你想叫班女訂完送比你？

仔黎

狙擊

他知道，哭泣是沒有用的

新手學嘢
引女同學訂HT係咩玩法

相信係同一個

SHF拉打特攝綜合POST748 仲有十日又係F5大賽

#515 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樣又唔差既, 白白淨咁
其餘就唔評論了

訂完送比自己

點解會搵到

哭泣是沒有用的
哭是沒有用的
你多咗字作詞大忌嚟

揾到好多
擠牙膏

我就係要呢啲.gif
忍咗雞雄好撚耐, 成日提起咩女仔fd我又搵唔返留言謝了

多女雞雄玩hot toy
E丫E丫唷

pm哂比我唔該, 下個post一開波會嚟個整合先

乜撚嘢E丫E丫唷

狗宮會揀馬馬定馬馬

新手學野

只知道其實女多 雞雄
同學開p開到最盡
然後中出到條嘢都失控

我愛佢就得

跟住唱左

Old macdonald had a farm wo

發出危險的聲音

啊腥泥邊驚教會？

我淨係識mcdonald 屌你 屌你

全港最大shf痴漢教會上線唷

早呀BB老公

Sick d yeah

好靚 成個仙女咁 戀愛了

Max Hazard On

成張圖白色顯得黑色個兩條野更粗

院友又暴走

唔好色迷迷望住我空bb對腳仔

好撚頭痛

bb堂眉雖不完美 但可接受 請尊重

點解 係咪因為真花比我食左

BB你又啱呀

成班又未食藥

你食咗偉哥準備屌女
我哋無女洗乜食藥

躝喇
班台灣人邏輯不得了,見今日有啲涼就唔開冷氣風扇
俾佢焗到頭痛
再加埋幾個變病源體

又屈

人在做天在看啊雞雄

台仔經常被恥笑

正確

等緊佢叫我躝

#953叫咗

用咩態度對人咪用咩態度對佢地囉

完全封鎖

史官

之前冇興趣隻戰鬥暴龍獸隻模型
但係依家愈睇愈靚,點算好

買

尋日同老鼠打mhw
佢呀哥係後面係咁話隻戰鬥暴龍獸好靚, 分色又好

睇到

自推狗官格

twitter好多人都直接改色做黑戰

佢想買架喇佢自己搵緊藉口

早呀朋友

你都雙入吧

佢唔係話點都唔買咩

1001

泊子唔好咁對我

佢On9仔黎

準備緊整合狙擊你

揾多啲先

周不時見到人唔識分普紅同紅金個盒

Lm

又多多個

出動

有條友後追紅金開post分享
嗰條金毛肥撚又走去搭嗲點知認撚錯個盒

詢眾要求

SHF拉打特攝綜合POST820 日魂昏迷

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就係喱啲加咗密搵唔返

我就係其中一個比選中既細路

係唔係都狙架啦
係左架啦

你自己講嗰啲無得抵賴

fd姐講真有咩好狙

奚厷表示攬緊女費事理我哋

我都想有

女照攬